工作證明一問

黎緊要去IN一份合約政府工 因為疫情關係前僱主未必出到份reference letter比我 請問去民政處宣誓張紙算唔算有效證明？Thanks

on9
用銀行紀錄證明咪得
定你出現金

就係出現金

樓主個名